陳奕迅首無人之境 真係好高質

但我想跟你亂纏